
=======================================================================================
Vendredi 18 septembre 2020 **Roch Hachana depuis Beaugrenelle - Offices en streaming**
=======================================================================================

.. seealso::

   - https://www.youtube.com/watch?v=M8lPQgiTnzU

.. contents::
   :depth: 3


Introduction
==============

A l'occasion du début des fêtes de Tichri 5781, JEM vous offre l'accès
au streaming pour suivre les offices de Roch Hachana !

Néanmoins, il sera payant pour Yom Kippour.

Inscrivez-vous dès maintenant en allant sur notre site judaismeenmouvement.org

Nous nous réjouissons par avance de célébrer ces fêtes de Tichri avec vous.
Chana Tova !


Chat
-----

::

    gâteau de lumière​🙋‍♂
    Anita Marti ​Merci JEM et merci Mesdames et Messieurs les Rabbins. Nous sommes bien présents.
    Etienne ROYEN​S habbat Shalom et Shana Tova
    Shirel O​Shabbat shalom à toutes et tous 💞 Shana Tova💫
    kou ba​שנה טובה ומתוקה לכל עם ישראל 🍏🍯🕎⁦✡️ ⁩
    Shirel O ​Merci de nous permettre d'assister à l'Office ✨
    Anne Picch ​Merci de nous permettre de suivre à distance cet office magnifique !
    anne-marie Borenstein​Shabbat Shalom a toutes et tous Shana tova oumetouka
    Annie Mineur ​Merci pour cet office en direct Chana toua et merci à nos rabbins
    Annie Benkovic​ Shabbat shalom et Shana Tova, merci à JEM
    lully piano​ shabbat shalom ! premier shabbat de roch hachana
    et en streaming. merci!
    lully piano ​Shana tova
    Cathy AM​Judaïsme En Modernité 😊💜🔯
    anne-marie Borenstein ​INFINIS MERCIS JEM POUR CET OFFRE D ACCES AUX OFFICES DE ROCH HASHANA
    anne-marie Borenstein​ AFFECTUEUSES PENSEES A NOS RABBINS
    Isabelle Wien ​Merci pour cette connexion Shana tova
    CATHERINE BARON​ quelle belle voix et beau chant
    SARA FERT ​Shana tova et merci pour cette acces aux offices de rochachana
    boris de souza ​CHANA TOVA 5781 Denise Lorthois
    OlivierLevy SophieLavalette ​Merci de me permettre d’être avec la communauté
    depuis New York. Shana Tova à tous
    Jacques Sadoun​ C'est un plaisir
    gâteau de lumière ​🙆*
    Yoline Ysebaert​ Chana Tova à tout le monde de Montréal !
    gâteau de lumière ​👨‍👨‍👦👨‍👨‍👧👨‍👨‍👧‍👦👨‍👨‍👦‍👦👩‍👩‍👦
    Saunier Monique​ Chana Tova à tous
    Adilia Ribeiro​ CHANA TOVA A LA
    elie Gérardelie​kol hakavod cet office , au moins vous, vous pensez
    aux personnes seules et isolées ...
    Adilia Ribeiro​ CHANA TOVA D'UNE MARRANE DE GARGES... SHALOM A LA
    COMMUNAUTÉ JUIVES🔯💋💕GARDONS LA FOI✌👋
    CATHERINE BARON​ shan tova Mew york
    CATHERINE BARON​ shan tova Montreal
    Jessica _​Shabbat shalom et shana tova oumetouka à tous
    rosangela oliveira​feliz ano novo pra todos e em especial pra minha
    família Ifarraguirre de Oliveira
    rosangela oliveira​de Porto Alegre,RS,Brasil
    Myriam Benamza ​Shana tova a tous du ghetto de Varsovie pour un
    Rosh Hashana vraiment special cette annee. 🙌❤️🙌
    Myriam Benamza ​Merci pour ce direct ca fait du bien 👍😍
    bruno ancelin​Shabbat Shalom Shana tova oumetouka🍎🍯
    Michaël Levinas​Chana Tova il faut garder l'honneur quand le drapeau
    de l'humanité est en berne
    Adilia Ribeiro​DIEU BÉNISSE LA COMMUNAUTÉ DE PAR LE MONDES SHABBAT SHALOM.🙏 CHANA TOVA
    rose desroses ​Shana tova la santé surtout shabbat shalom oumetouka
    Adilia Ribeiro​JE SUIS TELLEMENT HEUREUSE D'ASSISTER EN DIRECT🙋V
    Adilia Ribeiro​SANTÉ PAIX ET AMOUR À TOUS... J'AIMERAIS REVENIR
    VERS LES MIENS... C'EST AVEC VOUS QU'EST MA PLACE... DESCENDANTES
    DES JUIFS MARRANES... CHANA TOVA🙏💕👋
    Helen Viel​Shanah Tovah 🍎🕎✡🍯
    Ouidad D ​Shana tova koulam Qu'Ashem déploie sa miséricorde sur le monde entier 🤲
    Adilia Ribeiro​FELIZ ANO P'RA TODA A COMUNIDADE POR O MUNDO... DEUS ABENÇOADO
    SOU DESCENDENTE MARRANOS ROCH HACHANA DE PARIS ABRAÇO FORTE SAUDAÇAO💋💕👋
    Dominique PICARD​🍎🍯 un grand merci aux Rabbins et aux administrateurs
    de Jem pour ce streaming permettant aux personnes fragiles et éloignées
    de participer au milieu de la communauté Shana tova Shabbat Shalom!
    Elisabeth Philipp​chana tova
    Eric Kuhn ​Shana tova Hag Sameah
    Christina Vichos​Shabbat Shalom ! Chana Tova !
    Thibault Aph​שבת שלום
    Thibault Aph​שנה טובה
    Daniele Tabah​Un grand merci pour me permettre de participer ainsi. Sana tovys
    Daniele Tabah ​Shana tova
    CATHERINE BARON ​Merci cher p^résident
    Christina Vichos ​Merci pour vos offices ! Personnellement, je suis
    très isolée à Athènes ! et vous me faites un bien immense !
    Elisabeth Philipp​ shabbat shalom.
    CATHERINE BARON​ soyons solidaires
    Raissa Blankoff​ shabbat shalom ! Shana tova du Cotentin et du Lot,
    merci de nous permettre d'être avec vous par internet, c'est très précieux!
    Tof75​Shabbat shalom & Chana Tova à tous et toutes
    Loriane Despiedscroises​Malheureusement, je dois travailler le jour
    de Kippour... Ca va me manquer énormément !
    kou ba ​Merci beaucoup pour ces mots et pour ce partage !
    Lawrence Wollin​best wishes for Rosh Hashonah from San Francisco to
    all my Jewish friends- L"Shana Tovah
    Colette DRAHI ​Shabbat Chalom et merci pour cet office.
    Aline Renert-djian ​Merci pour ce moment de partage en ces temps surprenants
    Sim B6 ​Shana tova
    Lorenzo S​Un grand shana tova à tous
    kou ba​Shabbat Shalom !
    Ali Krasner​Un grand merci pour cette office et shanah tovah
    Isabelle Wien ​Merci beaucoup, très beau moment
    SARA FERT​shabbat shalom a tous et merci pour cet office si merveilleusement chante
    Naïma MOUHID ​Shana tova
